（永不割席） 我唔理你地講咩 總之我一定撐手足

講左唔割就唔割 一定會撐到尼一日

總之核爆都唔割，要割就割689個冚家產喉嚨！

[緊急分析]法！不！責！眾！

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白